我鐘意左一個現實上唔識既人

偶然係ig 上見到佢 之後add左
就正常開始關注佢 慢慢就越來越留意佢
明明現實一句都未講過
點解會有一種鐘意既情感
覺得自己好toxic
好似幻想左一個虛構既人物比自己鐘意
又care 人地唔知有無男朋友 明明自己完全唔識對方
投射左自己幻想係人地身上

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

908 美領見
幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

放心一定出

以為自己出post

點解唔直接dm佢

你又係？

我都唔知啊 覺得自己個人未夠掂
唔想去搞人 但個心又控制唔到啵

Ching 我追左po 你好撚癲喎
下次發夢出去識仔啦

下
問題係。。如果大家冇交流同吹過水。
你點知佢諗法先？
冇野好講 重點發展？

當係了解下人嘛

你又岩既 試試佢

同時都怕幻想破滅

好癲咩24/7想溝仔

直接同佢講
我鐘意左你好耐
睇佢點答你

痴漢

你唔係癲 係好撚柒鳩癲

飢渴難耐

通常臭雞黎信我 更加唔會鍾意你呢d毒柒窮

我係 I will find you, I will kill you

點解你睇咁覺得呢？雖然我現實都識好多臭雞

睇完你post 好明你